有人擅闖主教山蓄水池+喺小紅書教大陸人去打卡

是咁的，我喺度碌啲攝影ig，見到有個人偷偷地入咗去主教山蓄水池打卡

佢仲要好威威咁放埋上ig story，慌死人唔知佢係夜晚擅闖入去

之後我google 佢睇佢咩料，見到佢竟然將呢個古蹟放上小紅書(類似強國版ig)教人打卡我冇裝個app睇唔到內容，有冇人可以幫手cap圖？

點解一個成百年歷史遺跡會有咁大嘅保安漏洞？咁咪好容易有人去破壞歷史建築？佢咁做有冇犯法？

支蝗不嬲有特權

po小紅書就知popo會當睇唔到
沒事兒沒事兒

但照推

佢地打得卡黎既地方，多數好快會唔見

佢post埋ig，拍片放埋上story

有冇當區居民可以forward畀區議會要求加強保安？放兩隻狗仔去守門口都好

如果唔加強保安就不如直接開放公眾參觀，點解大陸人就可以去

push

連普通人都入得，除時有日好不可思議地呢個建築俾人破壞，跟手取消保育

大家都知有啲國家最鍾意強拆歷史建築

有冇人有小紅書幫手cap圖睇佢寫咗啲乜

推

幫手推

不過不得不說 影得幾有Feel
話係香港都冇人信

將來拍電影又有新景點

太空機專視姦支那蝗同滯港支
見佢啲相全部唔同男model
似係支那gay

Push

啲居民阻止清拆係為咗保護歷史而唔係畀佢入去打卡

如果遲早都被呢班打卡友/大陸人玩爛，不如直接開放公眾參觀

點解冇人推

樓主試吓開去時事台/娛樂台

唔講政見 條友真心影得幾靚

其實係咪應該改返儲水池 🤔

走啦支拿人

香港都唔少人入

乜原來咁易入架？又話有差佬巡邏+起咗鐵絲網

唔知呀我跟新聞叫

有大陸人擅闖主教山蓄水池+喺小紅書教強國人去打卡

過來推post

Pish

有大陸人擅闖主教山蓄水池+喺小紅書教強國人去打卡

Push this

條大陸仔係攝影果個
圖中既人係第二個人黎
果個人好黃

得罪講句，分分鐘共產黨好快會搵班盲毛廢老潛入去搞破壞

到時㐂狗會同大家講「我都好想保護佢，但係耐何佢已經比人破壞左」

政乜鳩見

拉自己友就好快手

邊個嚟，我淨係知佢喺小紅書教人去打卡

最憎呢啲戇鳩仔

又係呢隻樣衰gay佬

係咪報黑警都唔會受理？

係咪可以同區議員講，要求政府加強保安/直接開放公眾參觀

好快條柱就俾人刻"XXX到此一遊"

啲黃屍又繼續迎合政權鼓勵篤灰文化，本質上根本就同共產黨冇分別

你睇清楚，又唔係篤自己人灰，而家係篤大陸人灰

一國兩制阿

愛國可以打橫行 非我族類就無運行

仲要小紅書

推 dklm

zzzzz

推到條垃圾見報

推推推

幫佢出名啦要

推到佢仆街

睇黎佢專影gay佬

班生番

幫手推下先

識玩一定對俾大陸人睇話香港人戀殖
要求拆咗佢
邊個去影相就話佢港獨，港英餘孽
加速主義+批鬥分化
玩到上面嚟多次文革
香港先有運行

夜晚先有機會入 日頭唔使諗

Po上小紅書 醒喎
等睇支那人衝入去打卡/紮營

雷達站

係既
不過人哋講緊保安問題
btw
唔怪得走咗去支那成年先返嚟嗰件公屋廢佬都可以自己爆鳩個鎖入返間屋

毒撚算啦
Jealous人地啲相？

留言有人屌鳩佢
但轉個頭已經比佢del咗

本來淨ig都仲有機捉 一見小紅書就唔敢捉啦 班狗即扮睇唔到

屌你啦，俾條撚樣入完依家先加強保安？ 大陸閪都入得點解香港人唔入得？ 我都好撚想睇喎！ 谷尻氣

本身覺得佢d相ok
但後尾開始不斷影人像覺得都係d gay佬港女打卡相🤡
張張都好冇特色

btw 身邊gay frd俾佢影過 話佢的確係大陸仔
係一個好有問題嘅人

條友ig

影嗰個同被影嗰個係兩個人

推到佢哋仆街

話知佢，偷偷地入去就唔啱，拎去報驚

咁似DARK SOULS D場景

推 仆你個街

on9分化狗，可block

已經上熱門，大家繼續推

又黎黃色擋箭牌
我好黃係咪代表我可以犯法?

幫推

咁都叫靚睇開屎

推埋呢條大東山仙女棒撚樣啦
39萬follow都咁揚

係咪可以去古蹟辦舉報

雖然古蹟辦廢廢地

真 屎水咁既色都話靚

推呀

執完都柒柒地

條友已經俾人屌到del post

佢可能就係popo本人

個重點係你依家個保安就咁薄，個日就全部599G驅散，同樣都係劃封地點，你最好有個好既解釋

應該直接將個古蹟開放公眾參觀
點解呢班人咁易入去影相冇後果 普通市民唔去得

轉咗private了

呢條撚樣都要推爆
之前大東山仙女棒差d燒著山頭又係佢

教埋人點影，明明d相就係普普通通

快啲去佢地ig炸爆佢啦
影相大撚曬咩 咁無公德心

推到佢坐監

睇嚟sony 有sponsor, 去sony 度投訴佢破壞古蹟文物

你睇啲留言，全部都係讚，一堆人圍威喂

支那人扮ABC

一存在支那人地方 就會毁滅該地方

條撚樣串到
推上報啦

關你撚事咩

唔講政見，你去discuss 啦咁

推到班仆街坐監

影到咁垃圾都有人話靚，佢食開屎？

唔講政見 條友鼓吹緊人破壞古蹟 破壞香港歷史文化

支那蝗蟲殺到 古蹟堪憂矣

幾時有人同你講過政見

影得okay

段片好似唔關事
係講其他古蹟

唔講政見佢都係犯法囉

香港公安是中国同胞一分子沒事兒

本身靚姐on9

D糖水相好撚嘔心影到 成街都係

構圖同色都正喎 你唔講香港我仲以為係吳哥窟/敦煌

推
上報！

唔係犯法咩

CLS

你嚟架？

啲精好黃？

影得幾靚

仆街

好快會有：xxx到此一遊

幫手推廣，幾好幾好

唔講政見都影得唔靚
張相個效果同ig加個filter冇分別

多d大陸人去香港政府先會保留架嘛

D尿黃咋？

呢條撚樣之前俾人捉到上山放滴滴金 都係串串貢話有乜問題咁
最後好似群眾壓力下del 左post
睇佢對呢件事啲反應 似乎都仲係死性不改

支那人都有少少人民質素

咁都靚師兄平時有無影過相

屌咩

我諗你應該唔係覆緊我

啲相好撚7

點解特登hide咗佢ig story個時間嘅
其他相又cut走咗日期
雖然條友都應該係擅闖

相由心生，樣衰

Sor9

我驚見到自己嗰名姐

係時候推呢條撚樣

可能人地就係出黎守護個班

金翅仆佳鳥
港共將會「活化」到不倫不類，然後充斥支那人嚟喧嘩打卡，分分鐘著晒女鬼漢服裝束

夠穩陣

想出名想到傻左呢d人

其實任何時間入去都係擅闖

學共狗嘅啲衰嘢
特登放小粉紅去拆嘢就唔關政府部門事

知法犯法

又多一個

真係不知所謂 香港d古蹟就係因為呢d撚樣好快玩完 自私到仆街dllm

支那人不算犯法

支那人都有公德心過佢

我尋晚cap架 但我廢事佢知我幾時前睇佢story 所以等到今日先post+遮咗

笑死

屌，呢班人可以冇後果地入去影相打卡

係咁嘅話我都去啦

冇用架喺連登講呢啲

任何事都識保護自己，醒目

POPO夠膽拉人咩

推到李世文仆街

死大陸蝗

仲未仆街咩...又推先

明白

我知呀
所以第三句有寫

支那人唔會拉㗎啦啲死黑警
拉咗律政司都唔撚會告
告咗蘇文隆都係判罪名不成立

日日都報狗先

條友都幾串下喎！！

咩事 可唔可以講多啲

痴撚線 真係唔知醜㗎喎
成班on9為咗打卡可以去到幾盡
其實係咪大劣人嚟

Cap低幫佢網上報狗
咁撚中意教支那人 咁就藍鬥藍

Attention seeker

好快就會所見之處都刻哂字

舉報港獨闖入禁地la

推撚到佢仆街啦

Push btw可以點告佢

呢個景點要留低比人拍電影

主教？西洋？扶洋反中？
舉報佢

可以向支那篤灰，po到 IG說明一定有翻牆

前提係條友喺支那

只要入去攞住光復旗影相打卡
就會長期有狗把守了

係 佢post埋上小紅書 但有啲殘體字嘅人都有鬧佢

估唔到條大陸仔咁撚串 有冇人識記者可以send出去

唔識乜水不過照推

關你撚事咩😅

頭腦清晰

您肯定係佢自己闖入咩
可能係邊個邊個個仔

大陸嚟香港讀書啲大陸仔囡
九成有家底 紅底 有錢

呢個撚樣比人屌仲串㭍㭍 真係要推撚到佢仆街

可能地盤工人 影完相開工 佢都幾似地盤佬

唔只佢 大把攝影撚都打卡放曬上ig meh心態

毫無公德心
仲要以為好潮
其實中二病發作

大陸人都有公德心過呢條友

嗰個位置無立緊急法

推撚到佢仆啦

樓主講po小紅書果條友大陸狗 另外有ching留言講果個harimaolee條女就大陸閪 真係群埋d大陸人都無好野

咁一齊去囉 返正呢啲人去完都冇後果

到真正有需要去紀錄嘅人都無得去嘅時候
真係多謝哂

推到上報

呢d大劣狗真心仆街
推到佢上報！

佢而家唔俾一般人留言
Shame on him!

private jor

Private哂

痴線，咁鬼多
有無人整合呢啲自私L嘅IG
咁想出名咪幫吓佢哋

更痴線嘅係下面啲留言清一色讚佢哋！！

唔好
推

條大陸仔private 咗個ig

多謝呢班打卡撚就啱 政府又唔理
入完去又唔會有後果 why not

CLS咁多人去打卡好快有人刻xxx到此一遊

痴撚線架啵
政府要拆個陣無份出黎擋
人地為左保育出黎擋 條友就打卡po上網

真心cls 一個屌佢既留言都無仲要全部讚 留言d撚樣又係要屌

推，我哋除左搵區議員係咪冇嘢可以做？

Pish dklmch

呢條友不嬲都前科
幾年前啟德地鐵站未起好嗰陣時已經落過啟德地鐵站地盤下面影相，前幾日仲po story回味過 之前都有人開po追擊過佢係輕鐵路軌影相

pm區議員先

又影得幾靚

啲相咁靚做乜private呀？
知自己犯法驚呀大陸仔？

推上報

依條撚樣 咁都有 390k followers
買番來架?

完全正確

推埋post內嗰幾條撚樣啦
特別係harimaole

嘩 原來係咁 影相唔緊要放上小紅書叫人打卡最仆街

大撚哂咩屌你老母

google查大東山仙女棒事件就見到，前幾年俾人影到同model上山放仙女棒，啲芒草咁高咁多，燒著真係隨時半個山頭無咗。

但人人狙擊model無狙擊呢個攝影師。所以呢條友時至今日仲可以咁猖狂。
所以除咗大陸仔，呢條友都要推。

影得幾好
其實我又幾鍾意呢種探險感
保育左就一定冇咁靚

區議員自己都落去影啦

人地係未封個陣拍，膠完未？

唔好夾硬嚟雙重標準啦
果個位咁多年嚟都圍封住
係有啲阿伯阿嬸剪咗啲鐵絲網走入去
到28號單野爆出嚟果日
政府就擴闊圍封範圍咋

人哋為左呃like去到好盡㗎 為左r香港同大陸讚助

gay佬黎，包括個攝影佬
成班約埋酒店影相加約炮

預咗有呢啲7頭叻唔切鬥快咁影

死支那蝗共匪, 沒有一個是無辜

好大陣支那蝗味
99% 支那蝗
最後..
死全家

99% 支那蝗, 共匪啦
呢個時代仲有咩年輕人打殘體字先

輕輕一推

同一個攝影師幾年前係大東山玩過煙花
為左打卡影相幫自己賺人氣真係好撚嘔心
香港有呢堆一日到黑淨係識打卡影相呃like既港豬港女已經嫌多
仲要擺上小紅書想引啲大陸加落黎搞撚臭曬香港啲大自然景點
講緊你呀屌你老母 Simon Lee

[衡仔接班人] 好玩唔玩，為影相上山放煙花

衡仔接班人Ig: harimaolee
推撚爆呢條仆街

點解搵唔到Fred.zzzzz ig?

重點係post 小紅書

同問，可能改名換姓